【珍惜生命】北角女子從辦公室高處墮下 當場證實死亡

今(2日)上午11時許，北角道8號隆運大廈，一名34歲姓梁女子飛墮大廈平台，其同事聞巨響即報警求助。警員接報到場，女子現場被證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信她從上址一辦公室墮下，事件無可疑，死因有待驗屍後確定。

求助網站和熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222
醫院管理局精神健康專線：24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線：23820000

cls香港